\begin{frame}{Jak sprawić aby ludzie robili to co chcesz z przyjemnością}
	Jeśli chcesz kogoś do czegoś nakłonić zapytaj siebie jakie on będzie miał z tego korzyści. Jeśli nie będzie miał żadnych musisz stworzyć jakąś korzyść z której będzie zadowolony. Np. Napoleon mianował swoich 18 generałów Marszałkami Francji a oddziały prze nich dowodzone nazwał wielkimi armiami. Taka drobnostka, ale zadziałała motywująco dla dowódców.
\end{frame}